致美容騙子梁楚慧小姐（正式版）

我同我自己講過：「呃我既人，我一定要你付出代價，我發現身邊唔同巴打同毒撚都比你呃，所以呢一次我一定要大爆你所有既資料出來，你以後自己好自為之。因為呃人係要付出代價。」

以下此兩個連登post同佢有關：
（必入）最新美容騙子手法！！！

【每日壹爆〡港女扮教師呃大隻佬】甜美溫柔假教師釣客 單身傻男被騙四萬：佢話簽單就可以拍拖

「☝🏻此兩post同佢有極大既關係」
以下是她的個人資料
姓名：梁楚慧
花名：QQ
年齡：19歲
出生年份或日期：2000年1月31日
電話：56061413 56480578 54917430
曾就讀學校：明愛胡振中中學
居住地：可能係屯門
家庭方面：佢有兩個細佬，已知其中一個細佬既名字
佢細佬名字：梁孟濤
就讀學校：明愛胡振中中學
年級：中三
年齡：16歲
佢媽媽名字：潘玉婷
以下既相片：（包括佢家人同朋友，還有佢男朋友）
由於圖片太多，只能夠上傳部分。
當中有幾張係佢最要好既好姐妹同朋友。
以上是佢一部份帳號同佢姐妹帳號
補充：既然你呃得人錢，就預左有呢個post出現既代價。法律制裁唔到你呢班死mk美容騙徒，就唯有用起底既方式來對待你。

本人極度憎恨黑銷同詐騙行為（包括美容推銷同健身推銷。）一旦被騙，就必須要詐騙者付出沉重的代價。因為你呃人，就預左會有被公開同出名既一日。
不斷更新

屋企人系列：

朋友系列

佢家人既account(包括佢ig):
姊妹系列：

佢男朋友：（包括account or ig)還有她姊妹ig
姊妹系列

唔好以為做事隻手遮天，你呃得人就預左比人起底。

更新完畢..........

疑似係佢老豆🤔

即係你衰咸濕畀人呃啦？

證據呢🙄？你又知一定係🤣？

Fb加過我
一講facial就無理過佢

係嗎🤔？

其他系列

更新
居住地：有機會住係元朗

依個絕對係深仇大恨系列

緊係深仇大恨啦，你呃得人就預左比人起底。正所謂禍不及家人。如果有受害者比佢呃，而又搵唔撚到佢本人就自然搞尻佢屋企人嫁啦。所以話呢d咁既仆街死mk，讀書唔撚成就會做埋d偷呃拐騙既行業，永遠都係出賣靈魂既人。抵佢地一世都係撈偏既社會垃圾。所以呢d人無一個係無辜既。

我都係比佢呃撚左入去，不過唔緊要。事前都搵到左你一大堆資料。我任由得比你呃。錢對我來講好閪閒，頂多比你呃閪左千零蚊。佢同你既相處都係一尻樣。而我都係一樣啦，所以我要警惕呢班死mk知。你呃我錢唔緊要，一山還有一山高，你只會付出更大既代價。

仲有如果再比我搵到咩野新發現。我會不停狙擊佢。佢想轉行都難。上次發現左佢好似轉左地盤，去左尖沙咀果頭。所以如果巴絲各位有佢消息，請爆上來。

同佢係tinder match 過，match完佢就問我係個app識咗幾多人，之後就轉line傾，然後即刻係tinder unmatch我。然後自稱係教小提琴，不過佢貼張相出黎睇到連琴弓唔識揸，見到有古怪即block

所以呢d死臭閪mk妹，要比佢知道，呃尻人地錢，就要付出代價。不過唔緊要啦，正所謂禍必及家人。佢全家同佢朋友d樣都揚左出去咯。所以非常鼓勵比佢呃既受害者搵佢屋企人同佢最好既朋友，正所謂搵唔到你本人，就緊係搵你屋企人、朋友同另一半嫁啦。目的就係要呢班仆街變過街老鼠，比人搞足一世。就睇下呢班臭閪幾時比人收皮，睇下佢地以後仲有冇得係香港呢個社會上立足。所以放長雙眼睇，正所謂有因必有果，只係時間問題。